藍光滑嘟嘟（137)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

135:Baba Yaga (135)

Thank You 占巾 (136)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

新post記住正皮

冇人開

LM 希望大家都買到

睇bluray post 出便好貴

英國人馬係收299英鎊啦

一隻差7條 兩隻差140

決定下次都係佢到訂了

因為只會係win同喵嫂開
你地推太快佢地忙啦

其實係今日出BLURAY先好似痴左咁

呢輪個POST都幾靜...今日一野爆炸

早知去大眾買別注版

今日撞正大眾會員特價日 真係好好彩
不過巴打講上環嗰間好似都唔錯
mark 低有機會行吓

你有海報都好呀
或者遲啲放咗隻鐵可以幫補返

算啦當買海報吧

唔等得啦 就黎放工驚有人買唔到 方便報料

未收工未買

除左睇avenger 3要全港走

買bluray都要全港走

邊間

但講真我以為鐵盒係咁既樣

屋企人幫我喺荃灣大眾買左 別注同鐵盒都有 別注$308 鐵盒$338 今日會員仲有折

記低下次睇
thx

今次藍光咁多貨

張海報超大張 大半張床咁大

正

358架

件件xl點夠你玩

未買

中年發福你都會

yahoo拍賣D人賣500/600

咁我全新未拆藍光放360啦

Btw, gu係u記旗下

呢d先叫勁

係咩 我剩係知係日本牌子 格局似u記同埋咩都平過u記幾十蚊

咁都有得炒

做乜鳩

卡套50

今次個卡套好過上次drs個款,上次得一格

一個潮牌logo印落份報紙就拎黎炒

咁大件事

咁樣嘅話我會買埋
而家咁樣就不了

去最貴嘅yesasia買
儲埋信用卡積分同速遞上門都只係500左右

仲有邊到有

荃新天地大眾仲有冇兩款鐵盒 ？

大眾應該有/廣視都應該有不過貴好多

去緊旺角大眾

貴幾十唔緊要 唔好離譜到y拍D離地價就得

香港連月餅都有得炒
btw 早排我都抽中左408兩張,放左俾炒家500
聽聞佢地而家要低價賣

我廣視買358一隻

thx奇異巴

收工
荃灣仲有冇別注版

啱啱係黃大仙收工,問完黃大仙個間冇
佢比咗張Leaflet我叫我試吓逐間打去問
第一間打去就有

小圈子人人有碟買

已經開左盒睇緊 爽
祝大家都買到碟

cls
好奇有無人會買

上y拍個D睇,D價錢

搵到

人人有碟買

Yeah

買唔到

見到有個2D+3D鐵盒版賣800

旺角始創3樓仲有3D +2D 鐵 338

張poster好大

800係幫手托市啩

你係邊度買

有相冊丁圖睇下?

太子一間細鋪

Bonus嘢比想像中少

弼街 ?

The hardest choices require the strongest wills.
利申唔買

我係上一個po 有upload到
不過係用手機upload 影得差屌細力啲

Yes

睇完bd發現到最後thanos受宇宙感激個場景
隻稻草人着住thanos套甲

好眼力

考眼力遊戲

唔知有冇特別含意呢

買左dvd

咁濛

琴日係fb見到有個page post張漫畫圖又係有個稻草人著套甲，thano就好似耕田裝咁
但我唔記得邊個page

睇唔到blu ray

bluray可以拎黎收藏

PS4都睇到

日本終於上antman2

下個禮拜呀

日本係特別慢

我知 好少同步 成班寧願睇柯南 好團結

地球上好似得日本冇比thanos攻破 票房

冇$$$$$$
話唔定過埋AVG4又有鐵盒

畫面咁豐富真係要逐格睇

仲未買啊

嘩個post多咗好多人

Overpopulation

dvd+1 仲要未去買
窮撚買唔起貴嘢

Far from home出年7月上

碌卡

要消滅一半嗎?

I dont want to go

屋企有4k電視但無4k player
部ps4喺細佬房，要睇嘅話都要搬出搬入
最近仲接收咗個mon話可以睇3d
雖然被人話out咗但未試過

而家先搵到個pose

邊款送最多野?

post 呀

應該係別注版最正

sor
近兩日都忙到甩碌

搵下英國HMV有冇先

咁正既又有4k電視又有3d mon

又開多個？

仆街 幾日冇入影視台
爆左post都唔知

唔該哂drs巴

手快開多左 唔好推嗰個

好耐無見win巴 買咗碟未

買咗 Google movie，幾時番睇都得

只係廿幾吋電腦mon
早幾年咪好興3d嘅

忙到碟都唔得閒買
同埋我中意儲boxset多過儲單隻

但 3D Blu-ray 根本無乜市場，做果個又煩，做咗又唔覺得賣多啲

cut one head off!

Blu-ray is finite.

I hope they remember you

What did it cost

咁多人買左碟
我反而想買art book

買! 全部都買

everything

係㗎
近年都無聽人講過3d mon或者3d電視
明顯對家用市場唔吸引

岩岩先醒起
PS4播唔到UHD

xbox one s

反映下 pro都播唔到 啲uhd機仲要4 5000起跳
有碟 有電視 但係無機播

用電腦可以買呢個

UHD is finite.

駛唔駛幫你睇下仲買唔買到

真係估唔到bluray都有得炒

If 炒家 are left unchecked, fans will cease to exist. It needs correction.

好呀

又要手信

Hzd gow dbh

點解係az巴開薪火post ?

Hzd 有啦

Nms

當時1001左又冇人開咪我開囉 冇咩解釋架當初

之後佢地就等我開

仲以為你負責

我可以改template既

其實好多野都係我加入去 而家開POST有成十幾個reply係template

負責人

都係開下POST姐

spiderman

WIN巴好似好忙 喵嫂都係

點解我地咁得閒

好問題

雖然假，但真係好型

今日有五個meeting

問下點解ps4pro播唔到uhd

我係咁而噏下

比人買哂啦 得返dvd

可以周圍搵碟

iw 隔離dc手足有無出去搵碟嘅一日

妖 懶得幫份project 改名
我批細既直接寫左hydra上去
上面問我點解起個咁既名

同上面講 hail hydra

Project hydra

咁寫 Insight 啦

project insight requires insight ...

留番下份project用啦...
呢份就真係connect and collect everything...

有哂data 就係insight 既時候

淘寶 別注板999+300運費
【US 复仇者联盟3无限战争 Avengers Target电影蓝光碟4K+图书 正版】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€jJWkb2T2idC€后到👉淘♂寳♀👈

炒到咁癲

好彩買埋別注版

仲未捨得拆

俾我啦咁

我個鐵盒都可以炒
反正唔靚

Yahoo同Carousell班人勁狼死

我星期六日應該會行下碟鋪
你是咪要別注？

好彩呢到小圈子既都買到

好彩一早買左
見啲碟越黎越貴

別注仲吸引過鐵,洲立呢個鐵出得咁失敗
不過洲立不嬲都咁垃圾

我平佢地5蚊算啦

搏人買哂 好賤不過佢成功左

放左john ma巴隻鐵先

Yes yes

嗚呀
唔好呀

上環個間賣398了

老闆話返貨貴了

成四舊水去hmv買好過喇

350以下價位幫你入？
定A巴一次過

A巴入我俾番錢果時會方便啲既

但398 我冇幫你買到...我覺得太貴了

你幫手啦

HMV都唔知仲有冇啦

連最普通個隻bluray 都成298

有冇手足玩metal build 想訂eva要點先做到

四舊水以下

又要我行去....

2-3日貴成舊水

我愛你

請食飯啦

大家樂快活吉野家果類得ma

咁真係冇哂動力行去

M記KFC啦咁

日日五點半起身整野

買左啦 行死我 398蚊

Az男神

sony gm鏡 唔少得

咩黎嫁
我剩係搵到alpha

呢碌野天文望遠鏡黎嫁下話

仲差過第一個OFFER

相機鏡頭呀

其實我番香港好鐘意食吉野家
啲牛肉飯真係好好食

我細路仔唔識野

去日本食你咪會食到喊...

英國無肥牛，珍珠米定牛汁

唔係無
係難搵
珍珠米算易

fish & chips 啦

垃圾

求撚其將啲野炸左就當係signature dish

係咪聽者有份

牛汁好易整
有時屋企煮埋sukiyaki汁淥菜

月入30k果個又唔係我...

靚肥牛難搵過屎 一係成舊肥 一係薄過紙

老實吉仔個d咪又係垃圾肥牛

恭喜巴打係小圈子覓得真愛

吉仔都食到hydra巴咁開心就知uk個啲幾垃圾
試過自己買牛柳番去片

整 wellington beef

beef wellington is on my to do list

之前毒撚自己一個唔整咁多野
番嚟香港先整

片牛柳

uk啲肉得 扒 免治 牛柳 同牛柳粒

買碟買到窮

新個hogwarts lego好靚 入手未

Metal build Eva

都買唔到 又要訓街先買到

未 好窮呀

我番黎就會填番條數嫁啦

下午茶細牛+多士+鮮檸檬茶$35

細牛邊飽嫁...

下午茶呀

一向都當正餐咁食

我鍾意食雞飯再問佢拎牛汁

睇運
孤仔好似今日開訂

不過應該冇高達咁難訂

唔知點解覺得入得吉野家一定要食牛
好抗拒係入面食雞

一打路上行字 個肚一路餓

X2

唔睇波

哂料

我都覺

唔睇波x2

冇位放

vol.3 無限期停工

老迪

而家傳緊搵 watiti 接手，
應該算係無辦法既方法下，一個較好既替代方案

始終差d

Long weekend
又係時候上Netflix 睇CA2

隔離有post話銀河守護者3暫停開拍

公海d人講到gotg 係辣殺咁

係咁架啦 有咩就踩左先 唔好蝕

各花入各眼
琴日先有個同事話CA2悶到佢訓著左

佢睇開咩戲？

呢套唔計劇情打鬥都係西片中算十分好吧？

我覺得嫌CA2悶既人
一定會好鐘意GOTG 同ragnarok

2個唔同風格

個人鍾意寫實風

所以marvel咪醒囉，二種類型都提供咪可以吸唔同fans
一定有片係某種人唔鍾意架啦
所以dc拍mos拍到batman風格咁真係好on9
你咪留返batman黑暗向，超人陽光向咪可以吸多d fans
係要同一種自己拎黎衰

From Post76:

港版 (各版本) Street Date: 6 Sep, 2018

再睇多次iw 都係咁正
如果最尾個到cap 衝去救vision 前加一段cap solo衝緊過去再撞開或者打多幾隻怪先過到去vision會正啲
BTW 原來Cap 同喵一齊跳起打怪果下 Cap 好似跳得仲高 個下好型

M記會唔會出
Phase 1-4 collection box set

A&W終於過左第一集

cap同喵鬥跑真係睇親都笑 兩個係人群到衝出黎快到離晒譜

好撚型喎

本身Ending 唔係橙色水面 而係血

電腦壞左冇得玩GIF接龍

呢D細節位真係好正

好想睇多d佢地互動/合作
兩個角色幾夾
都係領袖型正義真男人
又互相尊重

京都熱撚到

我下2個月去 (如果去得成 )

Save 落電話

係咪已經冇可能買到IW特別版bd

yahoo bid...有D個價唔過份既...有大愛咪..

生存確認
份工同電影有關
不停有戲上就不停忙到仆街

btw幾日冇追post
三萬巴同hydra巴已經組左cp

上網見到有人傳好似想cast zendaya做little mermaid真人版

早幾日睇news真係wtf
利申左先 唔係racist
純bio角度問
點解住海底冇得曬太陽都會有黑人基因
再利申 唔中意豬西z係因為佢真係好撚豬

佢真係好麻麻

1830=今日6點半

188係灣仔188商場

Win巴

ok
即係我又miss左了
都唔該哂

幫下手姐

政治正確

你咪再去睇下有冇囉
我果陣唔係買但有問老闆佢話仲有貨

Marvel今次收得咁密
到而家都冇多啲AV4既資料流出

其實大家仲會唔會買DVD？

買dvd不如dl

買左iTunes版算，勝在夠方便
美國真好有Movies Anywhere

google如果有埋special features應該唔會再買BD

不過今次iw勁少features

iTunes版有iTunes extra都好多野睇喎，除左deleted scene仲有段集幾套marvel導演既圓桌會議一齊傾MCU咁耐以黎既心路歷程，段片好似成四十幾分鐘，仲應該係James Gunn最後一次同咁多位Marvel導演討論MCU

DVD 太濛 不了

唔知幾時先放trailer

DVD係咪480p？
除左儲個盒好似真係冇咩價值

captain marvel都未有 慢慢等啦

我好鐘意glamora 同starlord呢一pair
想睇佢地番黎
James gun

大家唔好咁維護占巾 佢俾人越挖越多
佢做既野已經唔係講下pedo joke咁簡單

過哂火啦

依個唔係話fake news 咩

有哂圖喎

老迪酒店仲有 $168一隻

老迪酒店

嗚呀
好平呀

原價先$108/118
d人拎上gp炒都未必要$168

呢邊約三十英鎊...

你地洗唔洗買？我聽日先走

唔洗啦唔該

呢排呢到好靜 柯南post反而推得好快

碟就出左 新news乜都冇

多數早半年宣傳 最快都要10月先有崔那
10月大家會唔會睇毒撚

We are
Venom

Eyes, lungs, pancreas so many snacks, so little time

會...superhero film九成都會睇

睇完trailer覺得麻麻地吸引

我都覺 無乜吸引位 前半上身肯定講好耐
希望兩隻怪獸打得夠癲

覺得條trailer已經講完大半套戲

唯一賣點 軟糖Tom Hardy

太得閒自製wallpaper
有冇人有興趣 可以轉做live photo

一定睇 好鐘意venom

好靚 點整

用ps砌完再用fcpx整發光

好正 仲要配火影歌 唔好比壽司見到

仲有條好撚正

第一條片笑到gap gap 聲
好有日本feel

我都係
鍾意venom多過蜘蛛俠

Facebook拍戲，有Lizzie

同Rose

我覺得如果steve真係出呢幕
a4完場應該唔少男女老幼需要心理輔導

唔好啦

應該唔會嘅

Az巴有舖開mb eva訂，三個鐘左右截了

你地又話通販=好多貨既

咁都未出貨，點知
都係果句，出貨嗰個星期去熊貓玩具排

睇下點 點解仲難買過HT

再唔係9月3上Amiami 㩒
HT邊難買，自己上廿樓訂咪有

是咁的

Netflix請左俄羅斯兄弟produce同寫一套戲 Dhaka

男主角係Chris Hemsworth

Plot如下
Dhaka is an action film in which Hemsworth has to liberate a kidnapped Indian boy who is being hidden in Dhaka. Physically brave but an emotional coward, the man has to come to terms with his identity and sense of self.

資料就話CH 11月就會去印尼印度拍呢套戲拍到出年3月
即係CH以家拍緊MIB之後拍Dhaka之後直落A4宣傳

好的咁俄羅斯兄弟produce同編劇,咁邊個做導演
個個人叫Sam Hargrave
唔識?睇完呢個gif會知邊個

佢就係Chris Evan做Cap既stunt double

成班人圍威喂

好想睇ch嘅mi

CH

men in black喎佢以家拍緊

呢套好期待

CH著多D hugo boss 廣告look啦,靚仔到

如果真係咁我實喊到收唔到聲

mib打漏b

一講ch智妹即刻失去理智

頭先睇返antman票房
雖然唔高但都好彩高過上集
暫時除左avg2無一套票房低過上集
即mcu個人電影仲係票房一集比
集高

覺唔覺今年大作票房過唔到'紅海行動‘都叫失敗

佢真係有種好攻既氣質

我係受呀

堅喊出黎

Daddy冇事既

屌咩 一入黎就見到啲咁既野

但佢攻得黎硬係帶點智既氣質

可唔可以要張高清jpg版

唔要發光？

老爺機唔搞咁多花臣喇
thx

win巴 下次再整其他同大家share

好想搵Thor 3
“what were you the god of again”
首immigrant song 有幾秒鼓聲

仲有IW trailer 2 果首bgm

Norman Reedus話想做Ghost Rider

嘩...正呀

Death stranding

講左好耐啦

佢最近又講多次 佢真係好想做

Disney Play開套ghost rider tv series比佢就正

咪搞，以tv的成本拍ghost rider
電視都係留返俾夜魔俠同arrow依類無咩異能同高科技的英雄算啦

岩岩見到人孭黑豹袋

Ghost Rider係DS到做配角

好正

如果係Disney Play開拍初頭既作品budget一定唔會低啦

電視成本高極都有個譜啦
就算game of thrones都唔會集集有龍
如果拍電視咪集集變身連打武分鐘內如，之後講足全集

電視做緊哥c9
嗰時睇完呢套再睇aou仲形住兩兄妹係兩公婆
而家睇返呢套就覺得佢地lannister左

下星期又有得得B睇

是撚但啦，反正有d漫畫版本都

睇黎要排隊先買到

tell me brother
what were you the god of again?

有人睇左if s2頭幾集話打鬥好左

買到了

ah ah ah ah ah ah ah ah

個天發哂光
thor落地前
loki個笑容好正

valkyrie 冇死

今年MCU有望帳面40億美金

請使用JL計算單位

屌 ant man and the wasp可能冇1JL

有無巴打入左呢隻？

最近唔知點解好鐘意上YouTube 睇番ragnarok啲片
覺得花生得黎又好正

好多句仲特別入腦

Domestic: $213,769,458 35.9%
+ Foreign: $381,400,000 64.1%
= Worldwide: $595,169,458

好好笑

蟻俠係咪應該又差唔多出碟

captain marvel trailer幾時出 急不及待啦

据悉，“毒液”共生体来自Klyntar星球，原本是与世无争的寄生生物与宿主和平共处，后来因为某种原因腐化（动画中被灭霸实验腐化），其飞船坠落至地球，先附身到了蜘蛛侠，根据Colldier网站今年1月独家确认，“蜘蛛侠”演员汤姆荷兰弟拍摄了两天戏，他将在该片中以彼得帕克的形象客串登场，以解释“毒液”共生体拥有蜘蛛侠能力与造型的原因。

上大陸網睇到

呢啲都好信

屌 超人做Geralt 都唔撚似
利申 有睇下男朋友玩咁

係咪Netflix拍

啱啱愛離家filming流出

有火力克山姐同開心

係

一定有人衝出黎話 即係iw啲人冇死乜柒乜柒

今晚12點 cap marvel

唉 女權西又要瘋狂蒲頭 想嘔

但係佢tag EW應該係唔關崔那事？

應該得相 希望唔係綠色

又要俾金鐘M記連登仔話佢似師奶啦

遲下個個又爭住J

今晚有崔那?

咁快改定名

ok喎我覺得

好正喎

套衫

雜誌封面
劇照

幾驚綠色無腰

短髮好有feel

封面影到個樣弱智咁

呢張劇照真係影得好正

劇照靚好多

套衫好撚好撚正

出去開個po share比dc手足睇下先

唔好啦 一陣佢地就貼個ww出嚟
話brie唔靚女 套衫密實

shazam鬥搞笑
而家鬥埋賣肉

suckaman鬥cg添

無波暴露杉
有波密實杉
咩道理

害羞的奶先正

人地話Thor d gag爛黎托高suckman搞笑架

但佢完全包到密一密
唔變身前show下就滿足

mcu男主角露奶係定律 唔洗擔心

唔通今集由mother fucking

朱古力

可能係阿輝呢

到時我地阿輝係戲院射到一地都係

大家覺得香港會點譯個戲名
我覺得應該唔會跟台仔一樣譯驚奇隊長

好多劇照

羅南同佢條手下曾經都係

會唔會出下Nova Corps

好撚正

Motherfucker換個look後生廿年

應該有用cg搞啦
而家mcu套套都用呢招

依張疑似特訓look正

d skrull星人塊面咁青既，漫畫入面綠好多…

真人化就係所有野都會沉色d
隊長同ironman戰衣

老實講我鐘意concept art呢個skrull多啲 雖然新嗰個都唔差

下年三套都motherfucker

幾時Trailer

大半個phase 3唔見人

Ronan好似唔係lee pace嚟嘅？ 定stunt嚟

就咁掃過去望有幾分似ryan reynolds

劇照
第一眼睇有啲似13

13正啲

食姑媽條仔

靚女就夠啦

我就buy Brie Larson到不得了
可能真係因為Room第一印象
Skull Island又證明佢索得起
邊個再大媽前大媽後我就死過

fb marvel group 同 hottoys group 成班契弟都係度阿支阿左

咪係
係塊面有d方但點都係一個有演技既靚女

same 我一見到連登有人話佢師奶都會瘋狂貼gif

屌佢老母臭西 都話一貼佢啲劇照 啲撚樣就會貼ww

係就係一樣係女英雄
但CM喺漫畫個樣都係果D串、badass果type
BL面形真係唔夠GG果D咁靚
但佢做CM真係唔會唔得囉

佢ig啲相完全唔師奶
只係佢平時間唔中都素顏
所以睇落個樣殘啲
係雜誌封面P衰左 上次啲iw封面都有過度ps既問題

重有cm後期要扮老屎忽
搵個唔夠演技既人做肯定會變到小朋友係到扮野指指點點咁

屌 出面啲撚樣真係盲

btw 好似係得香港(或華人地區)狂話佢師奶...
咁佢係冇Gal咁好丁
但係都唔係咁差囉...

Short Term 12...

hi johnny
佢好明顯係鄰家女孩type 可愛有種親切感
而家搵佢做cm就係想要佢既演技 唔係靚樣

如果俾你揀Cm brie做定emily blunt做好

佢地咪班班插，轉個撚頭又去戲院睇

又話佢肥 屌
啲撚樣睇完劇照都係盲

咁Emily Blunt始終係first choice
當初都冇諗到M記會搵Brie
但由公佈左到而家 佢表現出嘅都係果種badass氣場

Exact7ly...
唔係有GG一人加持(起碼佔了套戲40%分數), 套戲都係普通料啦

你問呢度十個 九個都一開始就想emily做
佢唔肯做而家搵brie都ok

演技方面冇需要擔心，純粹樣可能唔係個個接受

套戲根本俾女權西吹大左
btw 唔洗嘈 bp都俾左膠吹太大

Marvel撚全面進場

乜超級英雄的criteria係要靚...
其實Marvel而家好明顯另一樣野要做嘅係diversity
同埋揀Brie的原因係令觀眾identify到落去?

其實係唔知幾時開始要set到superhero主角外型個standard咁高
之前都唔係套套戲都勁靚仔靚女啦

個人覺得神奇四俠開始係對女角要求高，不過我覺得brie個定位會同Jennifer Lawerence Xmen 個定位好似，未必係最靚但要壓埸

自己d fd就成日拎gal黎比
一聽到屌撚到佢反艇

因為好多時D女只係做花瓶, 所以靚樣是十分重要的...

講真 樣brie係輸俾gal scarjo lizzie
但身材就到gal輸
演技一定係brie屈哂佢地機添
套衫又比我預期中好睇 到底有乜好屌

豬蘿呢啲老師角色應該好快死
快啲返去同daddy拍大腐3啦

女人做野唔洗你教

因為有D人仲覺得英雄片唔使演技

會唔會出番rachel mcadmas
十年後全部入晒mcu

出面告個西多 係咪果個西多

CM上嗰陣大家咪又係狗衝
加上有Avg4加持 又食正女權西條水 票房應該唔是問題

就好似BP咁咋嘛
出之前冇咩人估會大收

法蘭克西多咪係我地講嗰個傻西多

佢唔係dc9咩 做咩讚brie順眼 仲幫佢講好說話

佢黎左連登之後見到150做左dc狗頭
之後就同我地好似冇野

佢地講黎講去都係個D

個POST同D評論熟口熟面

出到黎真係差/唔好睇先算啦

反而覺得emily同cm更唔夾

full metal bitch

不過算啦 連sicario 2 都冇埋佢

heath ledger 當初咪又係咁比人笑佢gay...fuck batman....etc

我會睇定先 見到火力克張圖感覺唔錯

Brie Larson talks suiting up as the 'flawed' but 'empowering' hero in Captain Marvel

起朵

而家差bc版個irene就儲齊一套喇

唔係 占巾嗰單野我仲有同佢嘈
佢話撐占巾嗰班都係俾marvel荼毒

原來個point係「超級英雄唔使演技 最緊要靚仔靚女」
我話marvel唔淨係要外表又唔同意
咁邊有得講落去

不嬲香港人就鍾意人云亦云
一樣嘢講幾十次 講到臭

有時發現真係唔少撚樣盲撐占巾先激氣
搞到夾硬俾人標籤

好似唔跟大隊講會死咁

呢到有冇ching等緊ps4蜘蛛俠

訂左

等兩三個星期

原來有隻dc狗一直mon緊呢個po

但我真係覺得黑豹唔算差，只係未去到好好睇

起碼我覺得好過mos同ww
最有印象係黑豹屌鳩佢老豆唔認同佢要有自己一套完全一巴打落去mos,原來用另一身份黎做英雄就叫聽左老豆講，咁你用另一身份去滾就叫好老公咩
好似黑豹咁我係唔跟你咪仲有霸氣

所以愈見咁多連登仔反就愈放心

垃圾豪杰
其實cm post都係經常出入dc綜合post既人開

其實Brie Larson係唔夠靚，方面
但比人講到係欣宜咁
應該得連登先會咁嫌棄佢

條友好似怨婦咁 埋唔到堆俾小圈子屌走之後狂攻擊marvel
咩po都留啲有關m記嘅嘢引戰 dc9啲質素真係
係啊話緊你啊mon po狗豪杰
btw佢好似係繼判官之後第二個俾小圈子趕走嘅dc9

n年前150都係
當初佢入黎成撚日串串貢又話漫畫點點點
我地成班頂佢唔順就屌走左佢
不過佢而家唔認自己入過小圈子

其實我有諗過豪杰係150
150消失既時間同豪杰蒲頭既時間有啲近
豪杰一入黎就好憎我
敗走之後講既野又好似

明明spiderman個女主我地都屌好豬
出面都要話我地marvel撚盲頂

愛回家好似冇一個女角冇俾我哋屌

有，aunt may

俾daddy屌過

成個社區男人都爭住想屌

阿婆 你幾廿歲人重想做全戲最靚女角想點

Rdj就屌佢
Tom仔就屌個件
公平咩

能力越大 責任越大

vulture個女
即使黑黑地 我都仲接受到
之但係...

你真識食

女呢家野...

咩事 出邊個po係咁屌Brie
我覺得好正 好有potential 喎

出左少少劇照就係咁笑brie

真係唔得先算啦

改個咩名先顯示到撐brie CM

如果計時間線，以英雄身份出道最二早的主角
thor同star load雖然一個過千歲一個80年代俾人捉
但佢地個時未算出道，應該係佢地第一集先算叫左英雄

計埋配角就第四，中間就初代的antman 同wasp

Menclub fb

無聊撳下youtube見到原來有人彈哂MCU 10年theme music

佢住外國睇慣哂

Carol_Danvers隻兵

13 13 13

所有人都話我口味怪怪地

真係笑到仆街

黑妹係有靚既 但真係唔多

屌 以後一貼呢張gif天下dc狗都要收皮

跣撚死佢呀

一直用緊

胸襟明果個我頂到喎
我覺得靚過Tessa Thompson

Tessa係勝在淫

呢樣真
Ragnarok 佢換番件戰衣前都好正

唔知點解腦左JJ把聲

Brie方面得嚟好正囉
唔係得大眼鼻高面尖先叫好睇
個人特色同氣質其實先係最吸引

除定褲等j條崔那

我都覺得ok正
呢排係j多左黑妹
Harley dean 呀之類

Ghost 都好正

Harley Dean 正呀

我而家先知titan出左trailer

Tessa好撚正好無
愛回家除左aunt may 真係不了

重要等😩

我覺得似李慧詩咁

第一日睇同今日睇都冇分別嫁啦
starfire
robin套衫明明唔錯 但其他野真係垃圾

唔好同cm post啲人講野啦
一睇就知係惡意中傷

豹紋西裝

班友仔睇戲定睇選美
Brie Larson都可以話柒
果時睇21 Jump Street已經J緊佢個樣啦
唔睇相唔知佢身材咁正

spiderman 今日出咩?

之前就攻擊BL冇超級英雄身材standard
而家又攻擊人個樣
明明BL係90後
到而家仲笠水skip左唔答乜撚野係超級英雄身材standard
完全係盲目攻擊

digital 版琴晚12點已經出左，
訂左實體版，今日去攞碟

我唔記得帶單返工呀....

收到風Iron Fist 第二季好咗好多

今日應該spiderman定ironfist

M記開始擅長幫on9仔翻身

番工買

未睇Luke cage ...

暫時睇Captain Marvel揀Brie好正路
個故事唔係由白紙講起
同之前啲origin故事唔同

攞對家嚟講
Gal一開始都俾人話唔啱ww個形象
無身材又唔夠性感
但個導演想寫多啲ww初出茅蘆好pure好true少女一面 亦唔想側重性感
以結果而言算好成功
而家出面啲人淨係 j樣 j到出血
唔記得個casting係配合故事 同埋當初啲劣評
cm睇住ew個封面就淨係睇樣
仲要只係雜誌p得柒
明明劇照張張都比預期好同靚

最cls 係講爆谷片唔駛演技
咁有得揀點解唔揀個做戲好嘅
loki已經有版你睇
好戲嘅救返套戲幾多

Homecoming條黑妹個feel仲撚淫
不過都係鍾意Tessa多好多

真係唔明Brie captain marvel有咩唔好
要樣要身材我唔睇英雄片啦，更何況佢唔差

Tessa淫好多
仲正過Gamora

身材其實好勁

第二集整套薄d既緊身衫比佢就正..

兩個炸彈擺係心口

洗唔洗睇左LC2先睇IF2

gamora太傳統黑
我接受唔到

迪迪尼實唔比

olsen bb集集都谷對波上心口

唔同啦
CM打正旗Sell 女權
有好多人昅住
實封到密哂啦

唯有j佢個訓練果陣

唯有J鄧不利Law

好好玩

錯post

買唔到典藏版，早知訂啦

太勁都不是好事， 佢之後轉tom boy 造型會好似drag queen
雖然新相好過之前少少， 但都是有陣娘味

咩廠

未拎呀

你普通版定咩

普通版咋

好好玩 快啲拎 ironspider

avg4 應該唔會咁快轉 tomboy 造型，
同埋我覺得 Brie 唔係咁適合短髮，
我估 marvel studio 都應該唔會咁快試轉造型住

英國Netflix 多左IM1 同3

原來2都有

聽日去拎

cap同spidey又一齊拍戲

突然好想J返蟻撚2個credit sequences

a4 reshoot
ce scarjo新頭好似係rose gold

圖呢

Cap

CE

仲未shoot完
Scarjo髮色好正

Game已拎

你地係咪瘋狂改名
我開始認唔到人

點解上面會有人話愛回家條黑妹正
明明同豬西z一樣咁撚豬
tessa正好多喎 又夠淫又霸氣

RUMOR: Actor John Slattery has reportedly filmed scenes as Howard Stark for AVENGERS 4.

howard就黎變左萬能key
套套mcu都有佢份

等個fd寄俾我,要下星期先有

潮童鷹都拍緊a4

唔知你記唔記得我 我最初個名叫諸神黃昏

正wor

梗係記得你啦
但其他人唔知係改左名定新人

old man hawkeye

法官大人!

spidey 隻 game 都去得幾快，我做左幾個主線，喪做支線任但睇翻 save 原來已經玩到20%

好似話得二十個鐘玩

我唔係新但唔係活躍
之前一認若圓
因為CM個post所以改左呢個名

我都改過carol danvers 不過好少講野

小圈子好多cap m

明珠今晚做智2
viu做秒5+言葉之庭
狗衝viu

每一次睇智2
都會有新既體驗

新嗰集鐵血戰士攞IM3導演做gimmick

睇完會回甘

成個系列d連貫性差到
等緊迪迪尼搞返好佢

睇過四次 越睇越覺得Loki同智好靚仔

rapunzel

召喚loki掩口gif

偷偷地摸佢耳仔

Loki呢個時候真係仲未有佬味 智3嗰陣d佬味出曬黎

loki bb
fandral

thor 2唔好睇到出面冇人開po討論

我都係電視開好細聲播住 再用電腦睇緊第二套戲

打左光頭佬
但去旅行，要1星期之後先繼續

睇完if s2 好過上集
大波女主搶大旗

睇完智3認真唔到睇呢幕

我轉左開機睇IW

J返你個loki啦

2連我都唔想睇

有無好心人將現實寶石的片段cut黎睇完就算

重有Thorki要睇

lizzie係咪得罪左造型師

我心目中既gwen

lizzie濃妝真係冇咁靚

但拍埋隻豬rose度都係贏九條街

lizzie啲造型成日都好怪雞

佢年中都得罪唔少次

佢好耐之前有條片教跳芭蕾舞

明明一個咁靚既人 點解係要搞到咁
佢ig平時啲淡妝真係好撚正

出席活動被迫要誇張啲 啲造型師唔識簡單就是美

化到佢兩個家姐咁

我覺得佢一路都唔多靚....

你講咩話

都話我口味好奇怪

好中意brie larson,搵佢做cm冇得輸

Kevin Feige 直言 Captain Marvel 的實力比以往所有角色都要強大，不過未知「所有角色」是否包括了 Thanos，但 Captain Marvel 的出現將會是平衡敵我雙方的實力。同時間，訪問內亦再次提出 Captain Marvel 將取代舊有的兩位角色 Captain America 及 Iron Man 成為眾英雄的新領袖，因為 Chris Evens 及 Robert Downey Jr. 很有可能會離開 MCU。《Captain Marvel》預計將於 2019 年 3 月 8 日登陸，有興趣的讀者不妨留意 HYPEBEAST 的追蹤報導。

佢iw個look最正

咁應該一簽簽幾部wo
估唔到影后肯咁多部

完全同意

Disney 仲俾唔俾Ridley Scott 拍Alien

cm1-3 av4
都四部

cm3之前之後唔知有冇得客串下

40億

拍得好做女權icon 拍得普通又有錢袋
俾我咁後生又有實力 老撚都肯接

係咪hm廣告個條

你鍾意開邊D女明星,講幾個黎聽下

而家MCU=更多錢

btw姐係CH會拍thor4

Btw Lizzie套新劇Sorry for your loss 9月18日係FB Watch上
佢又喪夫

影后都要食飯架

係老鼠樂園post見到番東巴

拍唔到第四集掛

支持佢同細佬客串返drs

你就拍唔到
收皮啦你

連tony都冇，佢有既話就屈機啦

ch自己講話想拍thor4架

好問題一時三刻好難答到
好多時都係個feel
Emma stone - TASM2
Agent 13
Scarjo -IM2

近期睇master chef

可惜自殺式出左局

上個集loss到入肉...應該短時間唔會再出aliens住

今日打完ps4 spiderman 好正 az巴 damian巴玩到邊
隻game好m記 最尾有兩個credit scene

補多個
IF Colleen 係GOT三姐妹入面
我最鐘意係監房露波果個

我都未買你地就玩完

咪係,話係拍韋提提/佢A4有好結局就會拍
tony有冇關thor有冇咩事

Scarjo -IM2 ,個期最正
Emma stone - TASM2

Agent 13
master chef 就咁睇相
GOT冇睇,唔評論

13正囉
碌上去睇下佢menclub啲相

呢個呢?

呀
仲有Maria hill

雖然有肥西Rose
但lizzie係入面極靚

Aly & AJ個家姐呀

但我唔覺得佢靚

馬壯巴似鍾意身材均稱啲既女星？

馬壯巴住外國住得太耐 眼光開始同香港人唔同

見到有review話Lizzie發揮得幾好

你唔明點解關事咪由佢

一於睇下遲d拍唔拍得成

正撚到...
個日係屋企睇Trailer都忍唔住嗌左句好撚靚

主線打咗少少，研究所，landmark相，背包，Black Cat清哂
唔想推主線

好似去到20%多d

過左碼頭...

仲有stan lee

但Fing 黎Fing 去要有少少技巧

Fing 追人好難追

Sand box 幾似batman

攔車最尾個下要救架車落黎，
10次有9次連打極都唔夠快，比架車扣我血

Tony唔係有得拍，但佢唔想拍咩

係 呢個要勁快先得 未成功過

其實啲同事都話我口味奇怪

THICC

我反而成日避唔到左右子彈

以為講

最撚叻係你啦

D語氣講到自己有內幕,thor 4一定拍唔成咁

又唔覺上面果啲係喎

其實im本身都應該拍4

再拍驚爛，依加咁樣咪幾好

而家既mcu一撚定唔會爛 最多普通

As I covered in a story a few weeks ago, Marvel fans have set up a petition asking Disney to start delivering 4K Blu-rays of Marvel films with at least the option to watch sequences shot using the large-format IMAX system in their original aspect ratio, rather than only being able to watch the straight 2.39:1 ratio created for non-IMAX cinemas.

Disney’s press release on Avengers: Infinity War, though, stated that the film was going to be sticking with the 2.39:1 ratio on 4K Blu-ray. And now reliable sources are confirming what was at hinted at in the press release: namely that even the film’s 3D Blu-ray release will not support the IMAX ratio, despite previous 3D Marvel releases doing so.

Infinity war 成套都有imax 但blu Ray 又唔出
之前marvel 都會出imax版本係 3D Blu-ray 到

係咪無人明我啲睇女口味

ant man2 10月出碟

再爛都唔會爛得過thor2
況且韋提提同而家MCU都唔會有爛戲

去咗外國果然唔同啲

係連鬼仔都覺得我怪呀

s3好似打bulleye?

Hell yea I am

好可愛

Iron fist
Joy or Colleen ?

colleen for sure

第二季感覺仲要靚左

好鐘意佢第一季呢幕
同on9係道場耍花槍

而家暫時好似有6.1億票房
要高過JL有d難度
不過已經比第一集高左接近成億了

師奶 立起哂啲頭髮都掂

方得黎又幾靚

有進步己經好滿足

佢岩妝岩髮型係真係幾靚

應該包埋塊面要側向某一個角度

想問iron fist 第二季有制服未

未，但有一場戲帶過頭巾

Season 2都冇係咩玩法

但都有新野架，仲好期待下季tim

聽日睇新predator

其實最後揸雙槍配套suit咪perfect咯 s3解䆁返點攞到suit同雙拳發光都夠玩

我覺得係劇組仲未設計得掂套suit 講真要學漫畫咁開胸露紋身真係會好撚柒

呢兩套諗得過

聽晚

睇到IF2 ep3
colleen食飯呢場好正
都仲係唔理解joy嬲ward同danny個動機
定係我太上帝視覺

洗乜理解
joy有咩動機都未知
ward同danny假意約佢出來食飯係合符情理，佢地既立場係岩

其實第一件咪係回憶個個囉

似ja

JJ係唔係暫時Netflix 唯一一套s2差過s1?

個男主角咁既身形點着緊身衫

仲瘦撚過我

因為唔比佢知老豆在生
佢都俾hand開槍傷過丫
佢老豆望住佢大又唔可以見佢佢又好受啦喎

替身

好期待每日放工屋企
睇iron fist

愈睇愈正

iron fist識玩一定係著大deep V

BREAKING: HENRY CAVILL Exits SUPERMAN Role in DC EXTENDED UNIVERSE

點搞呀宜家

換人=反cap marvel

唔差在走埋Ben
得Gal擔大旗

Gal solo就無問題嘅
大集合囉喎

我一路以為Ben走左
之前又話唔做導演又盛

嘩虐畜界大boss dc又發功
我地m狗點夠佢黎呀

話說Henry Cavill係MI6個look幾正

最主要個個都換埋

但有d浪費左佢

又唔醒打鬥又唔掂

而家話ben要入戒酒中心

傻仔角色
同樣特務片uncle 入面solo型d

一排都出唔返黎
出得返黎可能見到咁都唔拍
佢一路望落個樣仲sad過Henry

笑死人，拍左幾部就話要reset

dc狗求神拜佛gal千其唔好有事呀

打得一兩場
同埋笑起嚟真係有陰影
一睇就知係奸

係咪Superman 魔咒又應驗
做親冇好下場

全場最型一幕

Gal唔係大肚生仔咩

之前都拍拍下定唔知補拍嗰時大肚啦
總之唔係唔做

拍Ww時已經有左第二胎喇

btw諗定新post名

超人可否不要換

我諗到！！！
跣撚死你呀

今次wb真係跣到dc手足仆街

今次真係超人之死

慘不忍睹

呢輯相影得好型

有mos2唔拍 走去拍堆二線 都唔知做乜

唔同喎，以前係超人的戲或劇收得但個演員無好下場
宜家直頭係唔收得

Mos都叫收得嘅

WB

出套唔關dceu事既joker 見女權食到水又想出supergirl batgirl bird of prey
SS出續集仲先過mos

請俾多d關懷

可能係我地最後一次關懷DC手足

佢地會唔會落去見150架

終於一家團聚 感動過睇老迪成功收購fox

以後清明重陽大家記得一齊懷念150

dceu

其實幾鍾意henry cavill

MCU fan cast Henry cavill

使唔使睇定啲先
一陣炒車

啱啱番屋企見到呢個消息真係大大聲笑撚咗出嚟

不過希望henry cavil儘快洗底拍其他戲

會唔會過檔mcu架

佢個經理人係twitter澄清左 唔好跟車太貼住

英國隊長

IFs2 ep1最尾
瘦撚到
正值壯年
即使上深山修年廿年內家拳都唔係咁既身型呀下話

Orlando bloom 啦

對比起公廁台，arrow設定上5年但個身型勁到

咪就係 個吸毒少爺仔ward仲撚大隻

Henry Cavill fb 出左段片，今次應該炒左車

件事無咁簡單喎
Hollywood Reporter出既新聞先會有咁多人跟車

我覺得係wb本身真係唔續 見到太多人屌就立即加錢

好多人都係咁分析 wb轉軚論

咪係 平時講ben唔做batman實加rumors:

麥可同23拍劇 可以 ff xmen au

十字架 ? !
有隱喻 ? !

加埋對手有三個十字架 重勁過超人

lee pace拍cctvb膠劇單野堅定流

係荊棘 !

“萬王之王，萬主之主” ( 啟示錄 19:16) 。

羅馬士兵所意圖的嘲弄，實際上是基督的兩個角色的寫照

第一個是受苦的僕人 ( 以賽亞書 53)

其次是征服的彌賽亞——王 ( 啟示錄 19) 。

耶穌願意忍受痛苦、侮辱、羞辱，都是為了我們。 荊棘冠冕以及它所帶來的痛苦早已過去，而且現在耶穌已經收到他所值得的冠冕。

如果佢真係拍啲支那人一定勁開心

套新鐵血迪迪尼可以打佢入黑歷史

未睇新鐵血 係咪即係可以唔洗睇呀？

接替tony係海報做耶穌

關於predator個part既劇情好膠

動作場面o唔ok?

Ok

笑到仆街 成件事好九唔搭八

咁過兩日去睇下早場先

D cg好流下

Predator d血假到

又ruined legend

唔睇好過睇

Fox冇心搞
得閒冇戲拍就係雪櫃到拎返鐵血出嚟拍

呢集真係好撚差

上集一比即刻覺得正左好多

鐵血S似鐵血版The Force Awakens

venom

做咩

屌 sony真係好撚短視

❓❓❓

rate咗pg13 因為想spiderman加入

R咪好囉...

一開始就知sony冇咁有大志

罪大食屎啦

仲諗住聽日去睇p仔
唔該唔好劇透住

其實比起fox
我更想罪大收皮

or

勸你唔好抱咩希望去睇會好D

見佢rt咁低本身都冇咩期望架喇…
都係想睇動作

最近D 炒續作好多都係失敗

terminator....aliens...predator

小心睇到躁

收皮啦罪大滔天!

hydra巴 好大怨氣

不如話十套有九套續作都爛

都係

咁撚大間公司
忽忽都係垃尻圾
門面野就識做

鬧自己公司

根本Hollywood 已經冇橋用

日日都做
我同班細既wtsapp group先精彩...

近十年都係改編多
無原著

然後啲人賴superhero片

一係續作，再唔係漫畫改編就小説改編

睇過篇文
對上一套成功彈出既原著連續集
經已係matrix

johnwick算唔算?
利申:冇睇

續集差左唔少啦

普羅米修斯 extend左aliens universe 唔少又幾好睇既

不過唔當續集

kungfu panda呢
算唔算原創

劇本好重要

續集好睇過第一集既根本就好少

我都無

屌你數漏左 pacific rim

death note
不過係改編

動畫好似係相反...續作一般KEEP到

仲有SW

death note 好似OVER 10年了?

Over
好似仲讀緊中學

John wick 2都正

你講邊套先
漫畫03年
電影舊版06年左右

Ridley Scott 成九章嘢，仲完唔完到個故仔

講講下39頁了 希望下個post有崔那睇

完唔到啦

alien covenant 賺唔到錢好似暫時停左aliens 啦

唔記得啦

alien 同 predator 都比玩爛

L賭埋條命去博
真係好好睇

唔好咁快 我洗埋啲碗就開新post

賢妻喵嫂

結果食埋飯先記得

條撚準備！